<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<yml_catalog date="2024-07-18 12:06">
    <shop>
        <name>Центр психотерапии, психиатрии</name>
        <company>ЭмоциУМ</company>
        <url>https://emotsium.ru/</url>
        <email>labdushi@yandex.ru</email>
        <picture>https://p2.zoon.ru/4/4/64c72a968287f2b13d0bcff7_64cc6c0fc17497.68437416.jpg</picture>
        <description>Центр персонализированной психотерапии и психиатрии создан, чтобы помочь каждому пациенту найти путь к здоровью и благополучию. Мы стремимся предоставить безусловную поддержку и конфиденциальность, создавая доверительную атмосферу, в которой каждый человек может открыться и почувствовать себя в безопасности</description>
        <currencies>
            <currency id="RUR" rate="1"/>
        </currencies>
        <categories>
            <category id="1">Врач</category>
        </categories>
        <sets>
            <set id="psikhoterapevt">
                <name>Психотерапевт</name>
                <url>https://emotsium.ru/</url>
            </set>
            <set id="psikhiatr">
                <name>Психиатр</name>
                <url>https://emotsium.ru/</url>
            </set>
            <set id="sudmedekspert">
                <name>Судебно-медицинский эксперт</name>
                <url>https://emotsium.ru/</url>
            </set>
            <set id="psikholog">
                <name>Психолог</name>
                <url>https://emotsium.ru/</url>
            </set>
            <set id="nеiropsikholog">
                <name>Нейропсихолог</name>
                <url>https://emotsium.ru/</url>
            </set>
        </sets>
        <offers>
            <offer id="vrach125" group_id="125">
                <name>Сычова Татьяна Викторовна</name>
                <url>https://emotsium.ru/sychovatv</url>
                <price from="true">5000</price>
                <oldprice>5000</oldprice>
                <currencyId>RUR</currencyId>
                <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
                <set-ids>psikhoterapevt,psikhiatr,psikholog</set-ids>
                <picture>https://static.tildacdn.com/tild3262-3837-4731-a565-366530643838/sychova.jpg</picture>
                <description>Психиатр, психотерапевт Сычова Татьяна Викторовна центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
                <categoryId>1</categoryId>
                <param name="Фамилия">Сычова</param>
                <param name="Имя">Татьяна</param>
                <param name="Отчество">Викторовна</param>
                <param name="Годы опыта">20</param>
                <param name="Начало карьеры">2008-01-01</param>
                <param name="Город">г. Тюмень</param>
                <param name="Взрослый врач">true</param>
                <param name="Детский врач">true</param>
                <param name="Средняя оценка">5.0</param>
                <param name="Число отзывов">5</param>
                <param name="Профессиональный рейтинг">5.0</param>
                <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Олег Иванов</param>
                <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">26.09.2024 14:37:00</param>
                <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
                <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
                <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5</param>
                <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Я обратился по совету невролога. Сначала лечился у невролога по поводу хронических болей в пояснице, и ещё были мигрени. Проходил разные виды лечения, массажа, иголки. Эффект был, но месяца на три. Невролог направил к психотерапевту и посоветовал Татьяну Викторовну. Очень доволен, что я послушал невролога и выбрал этого врача. Мы занимались психотерапией, немного скорректировали лечение, и мои боли уменьшились. Даже есть дни, когда я совсем их не ощущаю. Спасибо вам большое. Я уже порекомендовал вас своим знакомым.</param>
                <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Анна Смирнова</param>
                <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">19.09.2024 09:26:00</param>
                <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
                <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
                <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5</param>
                <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Обратилась с довольно деликатной проблемой ложных позывов в туалет. Они сильно осложняли мне жизнь, вся жизнь проходит с этим страхом. Долгое время откладывала поход к специалисту, вроде как, неловко о таком говорить. Хорошо, что есть врачи, которые понимают проблемы пациентов. Татьяна Викторовна уже на первой встрече после беседы дала мне необходимые инструкции, чтобы я мог избавится от этой проблемы. И, надо отметить, эти инструкции работают. От таблеток я отказалась, хотя доктор и объяснила, что ничего в них нет страшного. Но мы с Татьяной Викторовной договорились попробовать работать психологически. Я рада, что с доктором можно обсудить возможные способы решения проблемы и выбрать наиболее оптимальный для меня.</param>
                <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Дмитрий Иванов</param>
                <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">19.06.2024 21:30:00</param>
                <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
                <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
                <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5</param>
                <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Перед тем, как впервые попасть к Татьяне Викторовне, безуспешно ходил по врачам с жалобами на головокружения и предобморочные состояния, которые не могли верно поставить диагноз или направить к тому, кто мог бы это сделать. Врачи скорой отправили к кардиологу, тот, сделав все анализы и тесты, развел руками и направил к неврологу. Когда варианты закончились у невролога я получил диагноз "ВСД". Особо лучше мне при этом не стало. Читая форумы в интернете нашел людей с такими же случаями, которым помог психиатр. Выбрав по отзывам Татьяну Викторовну, пришел на прием. И случилось чудо. За одно посещение выяснили, что это панические атаки, разобрались что с ними делать и чего не стоит бояться. В итоге через полгода хождений по врачам моя проблема решилась за полчаса. Больше панические атаки меня не беспокоят. Второй случай опишу кратко. Пришел с жалобами на постоянное чувство тревоги, ночные просыпания в поту и ужасе. И опять за один прием определили проблему, назначили необходимые препараты, и вскоре я почувствовал улучшение.</param>
                <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Мария Петрова</param>
                <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">13.09.2024 14:46:00</param>
                <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
                <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
                <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5</param>
                <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Обратилась с такой проблемой, как страх тошноты и рвоты. Этот страх сильно мешал мне жить. Казалось, что меня никогда не перестанет тошнить. Обследовалась у гастроэнтерологов. Ничего не находили. И один врач порекомендовал обратиться к Татьяне Викторовне. Доктор мне очень помогла. Подробно рассказала, почему со мной это происходит. Предложила разные способы лечения. Позанимавшись с ней, я поняла, как управлять своими эмоциями и ощущениями в теле так, чтобы мне было максимально комфортно.</param>
                <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Ольга Волкова</param>
                <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">31.08.2024 17:03:00</param>
                <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
                <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
                <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5</param>
                <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">Я обратилась с синдромом дереализации/деперсонализации. Пришла с тревогой, страхами и большим желанием жить нормально. Врач назначила мне медикаментозное лечение, которое подошло с первого раза. Спустя 5 месяцев у меня нет приступов совсем, уже как месяц. Наблюдаем дальше и верим в лучшее. Но уже сейчас я безмерно благодарна за возможность жить полноценной жизнью. Мне лишь осталось привыкнуть, что снова могу жить, а не существовать!</param>
                <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/sychovatv</param>
                <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
                <param name="Адрес клиники">ул. Мориса Тореза, 12а</param>
                <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
                <param name="Возможность записи">true</param>
                <param name="Телефон для записи">+8(909)80-20-30</param>
            </offer>
        <offer id="vrach126" group_id="126">
            <name>Смольникова Наталья Александровна</name>
            <url>https://emotsium.ru/smolnikovana</url>
            <price from="true">5000</price>
            <oldprice>5000</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikhiatr,psikholog,psikhoterapevt</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild6236-3461-4665-b731-666632646362/smolnikova_1.jpg</picture>
            <description>Психиатр, психотерапевт Смольникова Наталья Александровна центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Смольникова</param>
            <param name="Имя">Наталья</param>
            <param name="Отчество">Александровна</param>
            <param name="Годы опыта">16</param>
            <param name="Начало карьеры">2008-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">true</param> 
            <param name="Средняя оценка">5.0</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Виктория Лебедева</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">28.09.2024 19:19:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">К Наталье Александровне обратились с проблемами сына-подростка после не совсем удачного лечения у другого доктора в частной клинике. С тех пор не представляю себе другого доктора для своего ребенка. Наталья Александровна настоящий профессионал своего дела! И это не мешает ей оставаться очень чутким и отзывчивым человеком, который поможет и словом, и делом даже в нерабочее время, что в нашем случае очень важно, потому что вопросы могут возникнуть в любое время. Лечение ещё продолжается, и я очень надеюсь на положительный результат. Спасибо огромное Наталье Александровне! Рекомендую этого врача!</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Наталья Федорова</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">27.09.2024 12:12:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Наталья Александровна помогла мне выявить и решить проблемы, которые тянулись с детского возраста. Одновременно с ней проработала и другие аспекты моей жизни, те что приносили дискомфорт. Результатом я очень довольна. Пришло понимание многих жизненных ситуаций, стала легче воспринимать негатив, усилилась стрессоустойчивость. Продолжаю работу над собой, занимаюсь специальным комплексом упражнений, чтением рекомендованной литературы.</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Светлана Морозова</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">24.09.2024 21:07:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Были проблемы психического здоровья, обращалась по поводу депрессии к Наталье Александровне. Доктор оказалась доброжелательной, внимательной и главное - опытным врачом. Она разобралась с моей проблемой и грамотно подобрала препараты. Лечение пока продолжается, но все идет отлично! При общении с Натальей Александровной чувствую себя всегда комфортно и спокойно. Выражаю благодарность прекрасному врачу и просто замечательному человеку! Наталья Александровна, Вы просто умничка! Побольше бы таких докторов! Спасибо Вам за помощь! Рекомендую всем, кому нужна помощь психотерапевта.</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Алексей Сидоров</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">13.09.2024 15:15:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Прошел кучу врачей с моей проблемой, но нигде не попался мне такой человек, как Наталья Александровна. С первой нашей встречи понял, что, как человек, во-первых, хороший и как врач очень высококвалифицированный по сравнению с другими докторами, очень нравятся мне наши встречи! А самое главное, помогает мне справиться с моими внутренними проблемами и зажимами, очень доволен! Всем советую! Решили уже очень много моих проблем в голове!</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Михаил Тихонов</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">19.08.2024 11:59:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">Уже давно лечусь от депрессии, тревоги и перемен настроения. Наблюдалась несколько лет у другого врача, с ним мы долго не могли поставить правильный диагноз, поэтому решила обратиться к Наталье Александровне за вторым мнением, у нее и осталась.</param>
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/smolnikovana</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Мориса Тореза, 12а</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)180-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach127" group_id="127">
            <name>Демидова Анастасия Сергеевна</name>
            <url>https://emotsium.ru/demidovaas</url>
            <price from="true">3500</price>
            <oldprice>3500</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikhiatr,psikhoterapevt</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild6330-6366-4237-a337-313232383164/demidova_1.jpg</picture>
            <description>Психиатр, психотерапевт Демидова Анастасия Сергеевна центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Демидова</param>
            <param name="Имя">Анастасия</param>
            <param name="Отчество">Сергеевна</param>
            <param name="Годы опыта">8</param>
            <param name="Начало карьеры">2016-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">true</param>
            <param name="Средняя оценка">5.0</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Дарья Кузнецова</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">09.07.2024 09:23:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Отмечу комфортное общение с Анастасией Сергеевной, доктор мне помогла. Не могу сказать, что осталась чем-то не удовлетворена, мне всё понравилось! Это был уже повторный приём. В первый раз Демидова А.С. провела со мной целый час. Во второй раз мне нужно было обсудить какие-то личные моменты, поэтому всё заняло не так долго, в кабинете я пробыла минут 20. В моём случае такого времени оказалось достаточно. На мой взгляд, Анастасия Сергеевна очень располагающая к себе. В общем-то, я пошла не к первому доктору, который мне попался, а изначально смотрела по отзывам. Врач тактичная и спокойная, отвечает на всё, что меня интересует. Она даже сама задавала такие вопросы, что я даже не знала — что можно спросить у доктора, выводила меня на разговор. Не знаю, как всё будет дальше, но пока я могу оценить результаты лечения на твёрдую «4», назначения мне помогают.</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Сергей Яковлев</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">21.06.2024 08:15:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">В целом от консультации с Анастасией Сергеевной остались нормальные и даже положительные впечатления. Отметила бы в её работе то, что доктор всё объясняет и рассказывает. Также она отвечает на все интересующие вопросы простым и понятным языком. На мой взгляд, врач ведет себя вполне нормально с пациентом и общается достаточно вежливо и тактично.</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Анна Павлова</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">04.06.2024 21:18:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Я обратилась в связи со сложной стрессовой ситуацией и мне было сложно справиться со своим состоянием. Анастасия Сергеевна очень внимательно выслушала мою проблему, после чего, в ходе беседы, помогла мне правильно оценить ситуацию, ее принять и осознать, что мешает мне на самом деле успокоиться. Для закрепления мы провели несколько упражнений, которые помогли снизить тревогу и объяснила, что в случае нарастания тревожного состояния их можно делать самостоятельно. Попробовала и мне, действительно, становится легче. Также Анастасия Сергеевна подобрала лечение. Я очень рада, что попала именно к данному специалисту, который мне действительно помог. Мне даны подробные инструкции как действовать в тревожных состояниях, почему они возникают и как их преодолевать, а также подобрала лечение и подробно объяснила схему приема исходя из моей ситуации. Нет сомнений, что мне это поможет. Полностью доверилась специалисту и не пожалела.</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Ольга Степанова</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">19.08.2024 19:11:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Искала психотерапевта из-за постоянной тревоги и ещё пары личных проблем. Признаюсь честно, врача выбирала в основном по фото, искала кого-нибудь доброго, и не прогадала. Анастасия Сергеевна внимательно выслушала, без презрения задала пару вопросов и рассказала про лечение. Страх принятия лекарств пропал, так как я узнала, как всё работает. После этого мы перешли к психотерапии. Она была в формате непринуждённой беседы, присутствовала спокойная атмосфера. Я открыла для себя то, о чем раньше никогда не задумывалась, и по сей день эта мысль успокаивает меня. С момента первой психотерапии прошло 10 дней, я чувствую, что начинается новая жизнь!</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Роман Белов </param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">07.08.2024 16:59:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">Долго не решался пойти к врачу, но я рад, что попал к Анастасии Сергеевне. Специалист располагает к себе, она внимательно выслушала. У Анастасии Сергеевны на приеме спокойно. Когда шел на прием, боялся, так как это было впервые. После приема почувствовал некую легкость в мыслях.</param>
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/demidovaas</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Мориса Тореза, 12а</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)180-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach129" group_id="129">
            <name>Гиберт Анна Ивановна</name>
            <url>https://emotsium.ru/gibertai</url>
            <price from="true">2500</price>
            <oldprice>2500</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikholog</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild3166-3137-4631-a337-383563353732/gibert_1.jpg</picture>
            <description>Психолог, психодиагност Гиберт Анна Ивановна центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Гиберт</param>
            <param name="Имя">Анна</param>
            <param name="Отчество">Ивановна</param>
            <param name="Годы опыта">11</param>
            <param name="Начало карьеры">2013-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">true</param> 
            <param name="Средняя оценка">3.3</param>
            <param name="Число отзывов">3</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">3.3</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Мария Кузнецова</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">04.09.2024 22:36:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">4.8</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Обратилась к данному психологу по рекомендации психотерапевта из этой же клиники. Первое впечатление Анна Ивановна произвела очень приятное, располагающее к себе. Для меня это один из главных критериев, чтобы понять, доверюсь я специалисту или нет. Мы провели уже 6 сессий, и я планирую продолжать лечение дальше. Нравится метод работы Анны Ивановны, ее открытость и профессионализм. На сессии не чувствуешь себя стесненно, она направляет в нужное русло при рассказе.</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Ольга Васильева</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">12.07.2023 11:03:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Обращалась к психологу с тревожностью, были проблемы со сном. Всего за три посещения почувствовала облегчение. Стало проще находить общий язык с семьёй, перестала просыпаться по ночам. Специалист вежливый, внимательный, доброжелательный. Внимательна к деталям. Кабинет уютный. Сейчас по-другому смотрю в будущее. Спасибо!</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Алексей Петров</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">25.09.2023 08:30:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Мы приходили к Гиберт Анне Ивановне впервые. Можно сказать, просто случайно нашли ее в интернете. Лечение еще не проводилось, прием был предварительным.</param>
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/gibertai</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Мориса Тореза, 12а</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)180-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach130" group_id="130">
            <name>Ракитина Рузана Самвеловна</name>
            <url>https://emotsium.ru/rakitinars</url>
            <price from="true">3500</price>
            <oldprice>3500</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikhiatr,psikhoterapevt</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild6632-6263-4137-a261-363366353066/rakitina_1.jpg</picture>
            <description>Психиатр, психотерапевт Ракитина Рузана Самвеловна центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Ракитина</param>
            <param name="Имя">Рузана</param>
            <param name="Отчество">Самвеловна</param>
            <param name="Годы опыта">9</param>
            <param name="Начало карьеры">2015-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">true</param>
            <param name="Средняя оценка">5.0</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Ирина Федорова</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">06.09.2024 08:47:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Я в первый раз посетила этого специалиста. Можно сказать, что пошла в слепую. У доктора была запись в тот же день, я решила записаться, отзывы тоже смотрела. Думаю, стоит отметить сразу, что я пока не готова оценить эффективность предложенного лечения. Как понимаю, курс планируется длительный, пока рано судить.</param> 
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/rakitinars</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Сергей Орлов</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">27.08.2024 05:30:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Я обратился к Рузане Самвеловне по поводу многочисленных психологических проблем, которые беспокоят меня всю жизнь. Это не первый психотерапевт, к которому я обращаюсь, но к ней бы я возвращался ещё и ещё. Рузана Самвеловна умеет разложить всё, что накопилось в голове, по полочкам. Умна и образована, знает и умеет применять разные методы работы с пациентами, уверен, к каждому найдет свой подход. Очень внимательный, квалифицированный и неравнодушный специалист. После приема выходишь совсем другим человеком. Во многом благодарен ей я выбрался из состояния, в котором могла бы существовать до сих пор.</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Юлия Михайлова</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">11.07.2024 21:11:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Обратилась к Рузане Самвеловне по совету родственников. На приеме доктор сразу расположила к открытому диалогу, внимательно слушала и тактично задавала вопросы по ходу разговора. Чувствовалось, что она понимает суть проблемы и уже от этого становилось легче. Жалею, что не обратилась гораздо раньше. Доктор подробно объяснила на уровне физиологии, что происходит в организме во время депрессии​ и как на это можно повлиять. Рузана Самвеловна подобрала лечение, которое не противопоказано при ГВ. Спустя несколько недель, после начала приема лекарства, я почувствовала, что жизнь заиграла красками, настроение стало более стабильное, сон спокойнее. Пишу отзыв уже закончив прием всех препаратов, чувствую себя хорошо, спасибо огромное доктору. Советую всем девушкам, женщинам с послеродовой депрессией, если есть тревоги и проблемы с адаптацией сразу обращаться за помощью к специалистам, это очень важно.</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Максим Соловьев</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">02.09.2024 12:13:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Обратился с давней проблемой. Был четко собран анамнез и предложены варианты лечения. Прекрасно доведена информация, в том числе о важности КПТ.</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Екатерина Лебедева</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">21.05.2024 09:31:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">Обратилась к Ракитиной Р. С. по поводу плохого настроения, бессонницы, ужасной тревоги, бесконечных слез, всё это случилось после ужасных стрессов на работе и предательства. Ранее наблюдалась у другого врача. Но с первых минут у меня возникло ощущение, что врач меня очень хорошо понимает и знает, она замечала все важные моменты, которые прошлый врач почему-то обесценил. Была на приеме уже несколько раз, чувствую значительное облегчение, стало легче справляться со сложностями в жизни, каждый раз доктор даёт мне упражнения, работа мне очень нравится, я как будто бы узнала другую себя. Хочется отметить, что врач подробно узнала о моем здоровье, рекомендовала дообследование у терапевта, также назначила таблетки, которые не дали побочных эффектов. Спасибо, доктор!</param>        
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/rakitinars</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Мориса Тореза, 12а</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)180-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach131" group_id="131">
            <name>Бунин Александр Васильевич</name>
            <url>https://emotsium.ru/buninav</url>
            <price from="true">2500</price>
            <oldprice>2500</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikholog</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild3138-3936-4237-a632-333736363862/bunin_1.jpg</picture>
            <description>Психолог Бунин Александр Васильевич центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Бунин</param>
            <param name="Имя">Александр</param>
            <param name="Отчество">Васильевич</param>
            <param name="Годы опыта">7</param>
            <param name="Начало карьеры">2017-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">true</param>
            <param name="Средняя оценка">4.0</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">4.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Алексей Яковлев</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">21.06.2024 13:40:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Александр - замечательный психолог. После сеанса с Александром чувствуешь себя легче и свободнее. Александр наводит на правильные мысли и внутренние проблемы. Уже работаем более 4 месяцев. Мне лично все нравится, можно и посмеяться, и поплакать, в общем разрешено делать все в рамках дозволенного.</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Дмитрий Смирнов</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">11.06.2024 01:27:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Оставляю отзыв по просьбе мамы, которая не сильна в использовании гаджетов. После приема она осталась довольна, обратилась к Бунину А. В. по рекомендации врача из поликлиники. За один сеанс, конечно, все вопросы не решились, но вся семья почувствовала эффект, когда женщина в семье стала спокойнее и чуть менее восприимчива к окружающему, а потому словно у всех проблем поубавилось. Александр Васильевич однозначно прекрасно умеет «активно» слушать, когда рассказ получается последовательный и словно абсолютно самостоятельный. Кроме того, мама сказала, что оценила важный пункт - четкую пунктуальность во времени старта встречи, прием проходит чуть дольше, потому что доктор дает возможность закончить на логичном моменте.</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Анна Коваленко</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">07.06.2024 09:57:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">На приёме был мой супруг и согласился дальше общаться с данным специалистом. Он показался «своим» человеком, с которым можно просто поговорить. Из слов мужа я поняла, что Александр Васильевич ничего из себя «не строит» и легко находит контакт, супругу было с ним комфортно. Как мне кажется, приём длился в течение часа. Пока это была просто консультация и знакомство, тестирование на первом приёме не проводилось. Теперь муж будет часто общаться с А.В. Буниным, и я надеюсь, что у него всё получится. Я бы посоветовала такого специалиста своим знакомым, если кому-то потребуется.</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Ольга Григорьева</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">17.12.2023 06:28:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Обратилась на прием к Александру Васильевичу с важными для меня вопросами. Доктор внимательно выслушал, при общении доброжелателен. Мне было легко говорить о своих проблемах. После первого сеанса сразу отмечаю улучшение, продолжаю терапию.</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Павел Нечаев</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">22.11.2023 09:02:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">На мой взгляд, прием прошел хорошо, мне все понравилось. Александр Васильевич разговаривал со мной спокойно и, даже если использовал в речи непонятные термины, то объяснял все. Кроме того, он ответил на все вопросы, которые меня интересовали. Профессионализм специалиста я бы оценил на 5 баллов из 5. Я хорошо себя чувствовал во время визита, мне было комфортно. Никаких обследований перед посещением я не проходил и ничего с собой не брал. На приеме мы с психологом Буниным разговаривали, выделяли "плюсы" и "минусы". По итогам он выдал мне необходимые рекомендации, посоветовал дополнительные сеансы. Визит начался вовремя и продолжался час. Если понадобится, я буду обращаться к Александру Васильевичу снова. При необходимости я порекомендую его моим знакомым.</param>        
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/buninav</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Мориса Тореза, 12а</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)180-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach132" group_id="132">
            <name>Белов Лев Владимирович</name>
            <url>https://emotsium.ru/belovlv</url>
            <price from="true">3000</price>
            <oldprice>3000</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikhiatr,psikhoterapevt,sudebno-psikhiatricheskiy ekspert</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild3563-6366-4239-b937-326237333837/belov_1.jpg</picture>
            <description>Психиатр, психотерапевт Белов Лев Владимирович центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Белов</param>
            <param name="Имя">Лев</param>
            <param name="Отчество">Владимирович</param>
            <param name="Годы опыта">8</param>
            <param name="Начало карьеры">2016-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">true</param>
            <param name="Средняя оценка">5.0</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Артем Мартынов</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">24.07.2024 08:32:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Приемы проходят замечательно. Считаю, Лев Владимирович - первый хороший врач на моей практике. Обычно визиты начинаются без задержек, а бывают и раньше, длятся, как положено, около часа. Так как я на медикаментозном лечении у этого специалиста, в процессе посещения он проводит консультацию и узнает, всё ли у меня хорошо и есть ли побочные эффекты. По итогу доктор выдает много бумаг, прописывает дозировки, объясняет, как принимать, и рассказывает про диагнозы. На данный момент могу отметить, что терапия однозначно помогает. Думаю, врач умеет найти подход к пациенту, с ним находиться абсолютно комфортно. В разговоре доктор использует сложные медицинские термины, но сразу поясняет. В дальнейшем планирую продолжить наблюдаться у этого специалиста, но уже собираюсь прийти не за медикаментами, а за терапией. Считаю, врача можно порекомендовать своим знакомым, если потребуется. На мой взгляд, он абсолютный профессионал.</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Светлана Кузнецова</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">10.06.2024 22:43:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">С недавних пор мою сестру начали беспокоить сильные перепады настроения, стало сложно сосредоточиться на одном деле, пропала мотивация, энергия, часто мучили тревожные мысли. Также она стала замечать, что её может вывести из себя буквально все, что угодно, из-за чего появились конфликты с родственниками, друзьями. Она умудрялась совершать такие поступки, что и я даже не смогла бы это и вообразить. Причем сразу оговорюсь, что она обращалась к разным врачам, сдавала анализы, но с гормонами и со здоровьем проблем никаких не было, а контролировать себя становилось все сложнее и сложнее. По рекомендации коллеги я записала её на прием к прекрасному специалисту Белову Льву Владимировичу, который путем психотерапии смог справиться с её проблемами. Он объяснил, что это нормально, поставил точный диагноз. Наконец-то, хоть один врач смог ей помочь, а не пожимать плечами. С помощью Льва Владимировича сестра научилась управлять своими эмоциями, справляться с повседневными сложностями, стрессовыми ситуациями, что помогло ей забыть об агрессии, тревожности и прочих многочисленных проблемах, которые только портили ей и всей нашей семье жизнь.</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Илья Тихонов</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">06.06.2024 10:07:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Пару лет страдал от неопределенного диагноза. Невролог отправлял к психиатру, и так по кругу. Отчаялся. Очень боялся идти к врачам, потому что много денег было потрачено впустую, не на компетентных специалистов. Обратился в клинику, мне порекомендовали именно Льва Владимировича. Переживал за неделю до приема очень. Сам прием прошел легко, не было чувство предвзятости. Меня выслушали, задавали вопросы и ответили на все мои проблемы. Тестирование было самым интересным для меня моментом. Реакция врача не вызывала беспокойство, а наоборот - располагала к себе.</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Дарья Филиппова</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">18.04.2024 20:16:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Лев Владимирович - замечательный, опытный доктор и прекрасный, отзывчивый человек! Познакомились мы в ноябре 2023 года, обратились в клинику с сыном. Доктор внимательно выслушал мои жалобы, досконально изучил результаты анализов и обследований сына, задавал уточняющие вопросы. Затем также тщательно опросил сына о его проблеме. При постановке диагноза подробно рассказал о заболевании, о перспективах лечения. Мне очень понравилась манера ведения разговора, тактичность, тонкое чувство юмора, что помогает избавиться от неловкости и драматизации возникшей ситуации. Доктор с первой встречи внушил мне доверие, чувствуется большой опыт работы и любовь к своему делу! Несмотря на то, что мы из другого города, Лев Владимирович всегда выходит на контакт, если это необходимо, подробно отвечает на волнующие нас вопросы, периодически интересуется состоянием пациента и динамикой лечения. Из-за индивидуальной реакции организма пришлось поменять назначенный препарат, новый рецепт был отправлен после согласования со мной службой доставки, что очень удобно, если вы находитесь в другом городе. Всем, кому нужна помощь специалиста данного профиля, однозначно рекомендую Белова Льва Владимировича!</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Константин Соловьев</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">30.05.2024 18:46:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">Я попал к Льву Владимировичу по рекомендации моей знакомой. Врач задавал вопросы, как будто знал меня раньше. Это меня сначала удивило, но позже я понял, насколько доктор видел меня насквозь. Мне была назначена терапия лекарствами, которые сразу дали отличный результат. Я очень благодарен Льву Владимировичу за его проницательность и профессионализм.</param>    
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/belovlv</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Мориса Тореза, 12а</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)180-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach133" group_id="133">
            <name>Ильина Ксения Николаевна</name>
            <url>https://emotsium.ru/ilyinakn</url>
            <price from="true">2500</price>
            <oldprice>2500</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikholog</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild3537-3831-4634-b636-333131303763/ilyina_1.jpg</picture>
            <description>Психолог Ильина Ксения Николаевна центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Ильина</param>
            <param name="Имя">Ксения</param>
            <param name="Отчество">Николаевна</param>
            <param name="Годы опыта">7</param>
            <param name="Начало карьеры">2017-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">false</param>
            <param name="Средняя оценка">5.0</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Артемий Волков</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">20.09.2024 10:16:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Ксения Николаевна обычно приглашает в кабинет четко по записи и уделяет мне час приема. Я считаю, что этого времени достаточно для меня. Могу сказать, что консультация каждый раз проходит в довольно приятной атмосфере, я всегда ухожу с решенной проблемой. Подчеркну, что психолога посещаю примерно пару раз в месяц. Как мне кажется, Ксения Николаевна заинтересована в том, чтобы помочь своему пациенту и проявляет это желание. По моим ощущениям, специалист общается вежливо и с заботой. Так как К.Н.Ильина — психолог, то никакого медикаментозного лечения она не назначает. В процессе консультации Ксения Николаевна доступно отвечает на все вопросы. При этом, если она и использует сложные или медицинские термины, то поясняет их. При необходимости я бы определенно посоветовал ее своим друзьям и знакомым, а также однозначно буду обращаться к ней вновь. Отмечу свое очень хорошее отношение к Ксении Николаевне, как к специалисту, а также уточню, что она нравится мне, как психолог.</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">София Кузнецова</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">08.07.2024 23:02:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Я обратилась к Ксении Николаевне с тревогой и паникой, надеясь избавиться от этих неприятных чувств. Мне удалось получить от приёма положительные эмоции и оправдание своих ожиданий. Ксения Николаевна уделила мне достаточно времени для того, чтобы раскрыться, и я осталась довольна консультацией. На первой встрече она подробно расспросила меня о проблеме и помогла определить её причины. Во время терапии мы начали работать над этими причинами. После нашей встречи я ушла с чувством легкости и почувствовала себя лучше. Я считаю, что обращение к психологу было одним из важных решений в моей жизни, лучший подарок самой себе. Ксения Николаевна очень добрая и тактичная, она определенно умеет найти подход. Доверие к ней возникло сразу.</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Максим Петров</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">07.07.2024 23:34:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">После того, как мои семейные отношения дали трещину, я решил обратиться к психологу. Во время наших встреч я постоянно плакал и рассказывал о своих страхах. За всю свою жизнь я, наверное, никогда так много не говорила о себе. Но главное, что я поняла: я не схожу с ума, и всё, что со мной происходит, это нормально. Ксения Николаевна обладает удивительной способностью слушать и задавать правильные вопросы. Она точно определила мою проблему, составила траекторию дальнейшей работы. После первого же сеанса я почувствовал себя лучше и увереннее. Она очень чуткий и грамотный специалист, с которым хочется общаться снова и снова.</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Виктория Сидорова</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">02.07.2024 10:56:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">По моему мнению, Ксения Николаевна вовлечена в процесс, была очень внимательной и приятной в общении, пыталась разораться в проблеме. Отмечу, что встреча началась по записи и продлилась достаточно для меня времени, в принципе всё прошло хорошо. Тестирование не проводилось, мы просто общались. Специалист назначила психотерапию и дала задания на дом. При этом она расписала, как и что делать, всё обсудили, я получила ответы на вопросы. Могу сказать, что Ксения Николаевна смогла расположить к себе и вызвала доверие. Она понятно объясняла, не использовала терминов, всё было прозрачно. Визит продлился около часа в целом. Я бы могла порекомендовать другим людям данного специалиста.</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Данила Смирнов</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">11.06.2024 15:30:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">Я долго искал психолога, с которым мне было бы комфортно и легко поговорить по душам. Для меня важно, чтобы специалист был не только профессионалом своего дела, но и приятным человеком. Записавшись на приём к Ксении Николаевне ни разу не пожалел об этом! Встреча прошла очень комфортно, а все рекомендации, которые я получил от Ксении Николаевны, были изложены просто и понятно. Благодаря нашей совместной работе, в моей голове всё встало на свои места, и я почувствовал себя гораздо лучше и спокойнее. Очень приятно, когда специалист даёт объяснения и рекомендации для работы после сессии. Чувствуется, что у Ксении Николаевны большой опыт и она обязательно поможет. Я нашел своего психолога и очень этому рад! Понравилось внимательность, профессионализм, конкретика.</param>       
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/ilyinakn</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Вокзальная, д.1, к3г</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)190-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach134" group_id="134">
            <name>Леончук Анастасия Александровна</name>
            <url>https://emotsium.ru/leonchukaa</url>
            <price from="true">3000</price>
            <oldprice>3000</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikhiatr,psikhoterapevt</set-ids>
            <picture>https://prodoctorov.ru/media/photo/tyumen/doctorimage/771804/2085770-771804-leonchuk_square.jpg</picture>
            <description>Психиатр, психотерапевт Леончук Анастасия Александровна центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Леончук</param>
            <param name="Имя">Анастасия</param>
            <param name="Отчество">Александровна</param>
            <param name="Годы опыта">8</param>
            <param name="Начало карьеры">2016-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">false</param>
            <param name="Средняя оценка">4.9</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">4.9</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Ольга Тарасова</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">11.09.2024 00:34:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Два месяца назад мы обратились за помощью к Анастасии Александровне Леончук. Я привела свою маму, которая много лет страдала от депрессии​ и нарушения сна. Мы обращались к разным специалистам, потратили много сил и уже потеряли надежду на выздоровление. Но, похоже, нам повезло, и мы встретили Анастасию Александровну. Благодаря её помощи, она смогла вывести мою маму из депрессии всего за два месяца. Уже через неделю после начала лечения мама и мы все заметили видимые улучшения самочувствия. Мы бесконечно благодарны Анастасии Александровне за её профессионализм и заботу. Слова благодарности не могут передать всю глубину нашей признательности. Спасибо Вам огромное за то, что вернули моей маме радость жизни и сделали нас счастливыми! Желаем Вам крепкого здоровья и долгих лет жизни!</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Александр Романов</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">26.08.2024 08:52:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Мне все понравилось. Прием прошел хорошо, начался без задержек и длился примерно час. Считаю, времени уделили более чем достаточно и доктор смогла оказать мне необходимую помощь. Мы побеседовали с врачом, она задала уточняющие вопросы по поводу жалоб, а также ответила на мои. Психотерапевт общалась понятно, сложные медицинские термины в речи не использовала. Кроме того, доктор назначила лечение, вписала препараты, указала дозировки, пояснила, как и когда их требуется принимать. На мой взгляд, Анастасия Александровна квалифицированный специалист, она доброжелательная и располагает к себе, рядом с ней комфортно находиться в кабинете. По итогам визита на руки выдали заключение, где все подробно расписано. Я бы порекомендовала данного специалиста другим в случае необходимости и сама вернусь к ней еще, если понадобится.</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Лидия Михайлова</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">12.07.2024 09:49:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Я обратилась с личной проблемой психологического характера, врач внимательно выслушала, выявила все сложные моменты, которые ранее выявил психолог на нескольких сеансах, врач дала советы и предложила лечение. Очень внимательный специалист, провела тестирование, дала даже подсказки решения проблем и о чем задуматься.</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Денис Яковлев</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">30.05.2024 10:07:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Я обратился с симптомами депрессии. Врач тщательно провел диагностику, задавал много вопросов. Прием прошел в безопасной и дружелюбной атмосфере. Были назначены препараты на один месяц, чтобы понять, насколько подходят лекарства. Надеюсь, лечение поможет.</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Наталья Фролова</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">29.05.2024 10:24:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">От приема остались положительные впечатления, считаю, что все прошло хорошо. Консультация проходила в формате беседы, Анастасия Александровна назначила мне медикаментозное лечение, а также дала рекомендации общего характера. Она расписала дозировки приема препаратов, а также выдала на руки рецепт. Мы договорились о повторном приеме. Курс терапии рассчитан на месяц. По моему мнению, врач очень понимающий, считаю, что расположил к себе. Мне показалось, что она общалась понятным языком, без сложных медицинских терминов. Думаю, я могла бы порекомендовать этого специалиста другим людям. Уже могу оценить эффективность терапии, считаю, что оно действует, я заметила улучшения. Я не помню никакой спешки на приеме, думаю, врач ни на что отвлекалась, все было замечательно. По моему мнению, Леончук А.А. была заинтересована в оказании помощи пациенту.</param>      
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/leonchukaa</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Мориса Тореза, 12а</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)180-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach135" group_id="135">
            <name>Левченко Евгения Олеговна</name>
            <url>https://emotsium.ru/levchenkoeo</url>
            <price from="true">2500</price>
            <oldprice>2500</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>nеiropsikholog,psikholog</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild3834-3864-4435-b139-646137396337/levchenko_1.jpg</picture>
            <description>Нейропсихолог, психолог центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Левченко</param>
            <param name="Имя">Евгения</param>
            <param name="Отчество">Олеговна</param>
            <param name="Годы опыта">10</param>
            <param name="Начало карьеры">2014-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">false</param>
            <param name="Детский врач">true</param>
            <param name="Средняя оценка">4.4</param>
            <param name="Число отзывов">4</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">4.4</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Егор Федоров</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">28.09.2024 16:12:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Были на приеме с сыном. Евгения Олеговна выслушала сначала меня, затем выслушала сына, дала хорошие разъяснения в поведении ребёнка, дала рекомендации по воспитанию, на что нужно обратить внимание. Приемом осталась довольна.</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Дарья Крапивина</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">20.09.2024 09:09:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Впечатление после визита осталось положительное. Считаю, что Левченко Евгения Олеговна была заинтересована в оказании помощи. Обратилась к специалисту с определенными жалобами. На приеме мы в основном просто беседовали с психологом. Хочу отметить, что общаться с Левченко Е.О. было комфортно, она располагает к себе. Все объяснения специалист давала на простом и доступном языке, поэтому вопросов никаких не осталось. В кабинете я находилась около часа. Такого времени хватило, психолог никуда не спешила и не отвлекалась. По итогу приема специалист озвучила все необходимые рекомендации, а также рассказала как и что нужно делать. Через время планирую посетить специалиста повторно. Уровень профессионализма Евгении Олеговны оцениваю на все 9 из 10. Если кому-то из знакомых потребуется, то посоветую им такого психолога.</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Илья Сергеев</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">03.07.2024 08:56:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Мы обратились с жалобами, и у меня остались очень положительные впечатления от приема. Евгения Олеговна располагает к себе и информацией было делиться комфортно. Она спрашивала, в чем заключается ситуация. Психолог оказалась максимально тактичной, не смотря на то что было уже 8 часов вечера. Я предположил, что за день она устанет выслушивать проблемы, и имелось сомнение по поводу восприятия информации. Все прошло спокойно, видно, что специалист компетентна и размеренна и максимально мне импонировала. Она внимательно слушала и не перебивала, еще понадобятся повторные посещения, так как с сыном не все так просто, и я планирую идти к ней. Нам назначили дальнейшую диагностику. На мой взгляд, психолог смогла найти общий язык с подростком. Я присутствовал в кабинете в начале, а потом в конце смог услышать итог. На тот момент Евгения Олеговна смогла ответить на все волнующие вопросы, при этом общалась доступно, не помню, использовала ли она термины, но все объясняла. Я понимал ее, так как и сам кое что знаю. На первый взгляд, я бы посоветовал ее другим пациентам.</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Татьяна Чернова</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">21.04.2024 20:23:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Искала специалиста в Тюмени, записалась к Евгении Олеговне. После первого раза поняла, что однозначно вернусь ещё. Мне подошёл, как это модно сейчас говорить, вайб специалистки. Несмотря на первую встречу мне было максимально комфортно. Для меня важно, что нет каких-то эзотерических приколов и прочей лабуды.</param>    
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/levchenkoeo</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Мориса Тореза, 12а</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)180-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach136" group_id="136">
            <name>Балахонова Оксана Владимировна</name>
            <url>https://emotsium.ru/balahonova</url>
            <price from="true">3000</price>
            <oldprice>3000</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikhiatr,psikhoterapevt</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild6664-6435-4661-b363-336133656136/oksana-1.jpg</picture>
            <description>Врач психиатр, психотерапевт взрослый Балахонова Оксана Владимировна центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Балахонова</param>
            <param name="Имя">Оксана</param>
            <param name="Отчество">Владимировна</param>
            <param name="Годы опыта">23</param>
            <param name="Начало карьеры">2001-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">false</param>
            <param name="Средняя оценка">4.5</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">4.5</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Арсений Ширяев</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">27.05.2024 14:52:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Выражаю глубокую благодарность Балахоновой Оксане Владимировне, лечащему врачу моего сына. Поступил в 5-е отделение больницы в критическом состоянии в феврале 2024 г. После суицидальной попытки. Оксана Владимировна организовала всестороннюю, высококвалифицированную помощь сыну: хирургическую, медикаментозную, психологическую. Полное взаимопонимание при общении. Реально поставленный диагноз, профессиональный подход к проблеме обеспечили доверительные отношения на протяжении всего лечения. Низкий поклон за поддержку нас и восстановление сына. В сложнейшей жизненной ситуации появилась надежда на возможность получать реальную помощь высокого профессионала и понимающего человека. Спасибо.</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Юлия Лисина</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">01.04.2024 08:10:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Не первый раз обращаюсь к Оксане Владимировне и выхожу от нее только с положительными эмоциями. Она - профессионал своего дела, всегда поможет разобраться в проблеме и направит в нужном направлении решения того вопроса, с которым обратилась. Всегда испытываю огромную благодарность после посещения сеанса. У меня оказалась запущенная послеродовая депрессия, и Оксана Владимировна смогла подобрать антидепрессанты, с помощью которых я чувствую себя намного лучше.</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Константин Захаров</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">05.12.2023 08:41:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Пришел на приём с бесчисленными паническими атаками, головокружением. До этого лечился у невролога в течение 4 месяцев, толку никого. Посетил Оксану Владимировну, и все стало на свои места, пришло понимание, что со мной происходит и куда двигаться дальше. Лечение прописано, и через пару месяцев жизнь обрела яркие краски. Появилась энергия, цели и жизнерадостность! Теперь с данными проблемами знаю куда можно обратиться и где помогут. Спасибо Оксане Владимировне!</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Вероника Бусыгина</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">27.11.2023 19:17:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Очень внимательный, грамотный специалист. Даже сама беседа мне помогла, успокоила.</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Станислав Дьяков</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">25.11.2023 19:57:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">Очень хороший и высококвалифицированный врач. Обращался с тревогой и паническими атаками, Оксана Владимировна подобрала эффективное лечение, и за это я ей очень благодарен! Я действительно чувствую себя счастливым, мне так спокойно и легко на душе! Ходил к другим врачам с этими проблемами, но помогла именно Оксана Владимировна. Казалось, что ситуация уже безвыходная, но знакомая порекомендовала посетить приём именно этого врача. Продолжу наблюдаться у этого врача.</param>       
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/balahonova</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Мориса Тореза, 12а</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)180-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach137" group_id="137">
            <name>Киселев Вадим Рудольфович</name>
            <url>https://emotsium.ru/kiselev</url>
            <price from="true">3000</price>
            <oldprice>3000</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikhiatr,psikhoterapevt</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild6333-3566-4236-a631-643637323130/kiselev-1.jpg</picture>
            <description>Психиатр Киселев Вадим Рудольфович центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Киселев</param>
            <param name="Имя">Вадим</param>
            <param name="Отчество">Рудольфович</param>
            <param name="Годы опыта">5</param>
            <param name="Начало карьеры">2019-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">false</param>
            <param name="Средняя оценка">4.0</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">4.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Владислав Павлов</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">28.07.2024 16:26:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Очень понравилось то, что врач тщательно информировал меня о лечении, сказал, что если понадобится повторный прием - всегда найдет место. Если нужно будет просто уточнить вопрос, это можно сделать через звонок в клинику, что очень радует! Ведь в лечении важно, чтобы врач "отслеживал" как себя чувствует пациент.</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Арина Рябова</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">02.05.2024 15:24:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Искала себе нового психиатра, потому как к прошлому стало очень сложно попасть, а подходящее лечение мы не можем подобрать несколько лет. Решила записаться к Вадиму Рудольфовичу, потому как молодой врач вызывает у меня большее доверие. И не прогадала. Прием прошел очень комфортно, врач внимательно выслушал многолетний анамнез, ответил на все вопросы и выписал новые препараты. Радует, что моё состояние теперь можно контролировать, хоть каждую неделю, и не тревожиться лишний раз о том, что у меня раньше времени закончатся таблетки. Планирую продолжать работу с Вадимом Рудольфовичем и дальше.</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Денис Громов</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">28.04.2024 09:55:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Впечатление после визита к доктору осталось хорошее. Считаю, что Киселев Вадим Рудольфович был заинтересован в оказании помощи. Обратился к специалисту с определенной проблемой. На приеме мы просто беседовали врачом. Могу сказать, что общаться было комфортно, психиатр располагает к себе. На интересующие вопросы доктор отвечал простым и доступным языком, по итогу их не осталось. Проведенного времени в кабинете хватило. Специалист никуда не спешил и не отвлекался. На руки было выдано письменное заключение, в котором указаны рекомендации. Назначения уже соблюдаю, есть улучшения. Мне понравилось, что врач подробно расписал как и что нужно делать, а также проговорил эту информацию несколько раз. На мой взгляд, у Вадима Рудольфовича достаточно высокий уровень профессионализма. Если кому-то из знакомых потребуется, то посоветую им данного психиатра.</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Кирилл Воробьев</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">02.02.2024 09:21:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Того, что не понравилось, не было. Отмечу, Вадим Рудольфович очень внимательно слушал и эмпатично себя вел. На мой взгляд, ему действительно важно решить проблему. Доктор показал какое-то свое расположение, сообщил, что без помощи меня не оставит. Врач сразу разграничил, в чем он может помочь. Мы выяснили, кто из его коллег специализируется на моей проблеме и может посодействовать дальше. Визит начался вовремя и длился около 45 минут. Этого было достаточно, доктор несколько раз уточнял, есть ли дополнительные вопросы, хочу ли получить от него что-то еще. Я нуждался в диагностике и врач провел 2 теста, мы обсудили значение результатов. На этапе первого приема Киселев В.Р. полностью решил все, что мог. Он выписал препарат-антидепрессант, составил план последующих действий. В общении специалист не использовал сложные медицинские термины, разговаривал на "моем" языке. Что-то я уже знал, а остальное он рассказывал доступными словами. Доктор ведет себя очень профессионально, но в определенные моменты включает человеческую сторону и может посочувствовать, чем-то поддержать. Как пациенту, мне это очень важно. Считаю, Вадим Рудольфович смог вызвать абсолютное доверие. Я 100% обращусь к нему снова через какое-то время. Думаю, данного специалиста можно посоветовать другим людям.</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Валентина Сташевская</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">28.01.2024 18:59:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">Обратилась с тревогой, спать не могла, панические атаки. Доктор с первого раза подобрал лечение и я почти сразу почувствовала облегчение. На приеме было очень легко, хоть я и опасалась, что доктор молодой и не поймёт меня. А все оказалась наоборот, понял, выслушал, все объяснил и помог! Спасибо.</param>     
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/kiselev</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Вокзальная, д.1, к3г.</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)190-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach138" group_id="138">
            <name>Пулеко Карина Самвеловна</name>
            <url>https://emotsium.ru/puleko</url>
            <price from="true">3000</price>
            <oldprice>3000</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikhiatr,psikhoterapevt</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild6239-6366-4531-a666-363163363330/puleko-1.jpg</picture>
            <description>Врач психиатр Пулеко Карина Самвеловна  центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Пулеко</param>
            <param name="Имя">Карина</param>
            <param name="Отчество">Самвеловна</param>
            <param name="Годы опыта">11</param>
            <param name="Начало карьеры">2013-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">true</param>
            <param name="Средняя оценка">5.0</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Надежда Васильева</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">08.07.2024 00:33:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Я обратилась к Пулеко Карине Самвеловне из-за ухудшения настроения, усталости от учёбы и занятий спортом, а также из-за панических атак и тревожного расстройства, которые мешали мне жить. Я занимаюсь профессиональным спортом и для меня важно быть в хорошей форме. В ходе нашего общения мы выявили причины моих проблем. Мы разработали план лечения и начали его реализовывать, стремясь к положительному результату. Спустя две недели я могу сказать, что есть положительные изменения - и это самое важное для меня. Здесь важно не ошибиться в выборе специалиста, ведь это залог успеха. Делиться своими переживаниями и чувствами с кем-то - это сложно, для этого нужен подходящий специалист, "твой" специалист. Мне повезло, я сделала правильный выбор.</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Артем Костин</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">08.07.2024 00:08:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Я впервые обратился к врачу, меня беспокоило депрессивное состояние, и я очень боялся идти на приём, потому что раньше не сталкивался с подобными проблемами, да и слухов много вокруг данной специальности. В конце концов я решил обратиться за помощью к специалистам. Одним из этих специалистов стала Карина Самвеловна. Она помогла мне разобраться в себе, своих проблемах и комплексах. Мне понравилось, что она не объясняла всё сложными и непонятными терминами, а говорила простым языком. За время общения с Кариной Самвеловной я стал лучше понимать себя, окружающих, научился шире видеть этот мир и гораздо лучше управлять своими эмоциями. Уровень и комфорт моей жизни также стали намного лучше.</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Роман Беляев</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">23.06.2024 20:12:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Я впервые обратился к психотерапевту, и очень рад, что выбрал Карину Самвеловну. У меня новая работа и более ответственная должность. На этом фоне появилась постоянная тревога и бессонница. Я рассказала врачу все свои проблемы, ничего не утаив. Мне кажется, что Карина Самвеловна отнеслась ко мне с большим вниманием и пониманием. Она задавала наводящие вопросы, и мне было комфортно с ней общаться. В итоге я осталась довольна. Благодаря нашей беседе я смогла посмотреть на свою проблему с другой стороны и найти решение. Сейчас я чувствую, что знаю, как поступить.. Сформировала более оптимальный стиль коммуникации. Понравилось Компетентность, доброжелательность.</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Светлана Филиппова</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">13.04.2024 14:55:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Были на приёме с сыном. Карина Самвеловна внимательно выслушала и помогла советами. Мы обязательно прислушаемся к её мнению. Мы в будущем планируем ещё раз прийти на приём, чтобы она порадовалась нашим успехам.</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Ольга Семенова</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">26.12.2023 16:41:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">Пошли к Карине Самвеловне, по рекомендации. Для исключения/подтверждения диагноза у сына. Понравились высокий профессионализм, внимательность и подход к ребёнку. Доктор всё очень подробно разъяснил и объяснил, на все мои вопросы были даны подробные ответы. Рекомендации и лечение были эффективны.</param>      
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/puleko</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Вокзальная, д.1, к3г.</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)190-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach139" group_id="139">
            <name>Майер Полина Олеговна</name>
            <url>https://emotsium.ru/maierpo</url>
            <price from="true">3500</price>
            <oldprice>3500</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikhiatr</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild6131-6338-4133-b930-333030353930/maier-full.jpg</picture>
            <description>Врач психиатр первой категории Майер Полина Олеговна  центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Майер</param>
            <param name="Имя">Полина</param>
            <param name="Отчество">Олеговна</param>
            <param name="Годы опыта">8</param>
            <param name="Начало карьеры">2016-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">false</param>
            <param name="Средняя оценка">5.0</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Алексей Тихонов</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">02.10.2024 14:54:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Когда я пришел к Полине Олеговне, я ужасно страдал от тех проблем, которые даже сам толком объяснить не мог. Разговаривая с Полиной Олеговной и подбирая лечение, я стал больше понимать сам себя и свои реальные проблемы и страхи. Сейчас нахожусь вероятно лишь в начале своего пути к выздоровлению, но несомненно на всем этом пути, хотел бы остаться с Полиной Олеговной. Могу лишь добавить, что во время общения с этим специалистом появляется ощущение искренней вовлеченности и желания помочь, как в правильном подборе препаратов, так и в оперативном решении возникших проблем по ходу лечения.</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Инна Коваленко</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">03.09.2024 08:26:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Очень хороший, опытный врач-психиатр - Полина Олеговна! Обращаюсь к ней не в первый раз, т. к. лечу тревогу, нарушение сна, депрессию, которая имеет свойство возвращаться. Располагает своей грамотностью, а также человечным отношением к пациентам, дает доступные пояснения течения болезни. Очень приятная, уделяет много внимания, расспрашивает симптомы, подробно записывает, находит общий язык с пациентом. Депрессия очень мешает жить полноценно. Прописала медикаментозное лечение, которое корректируется, также назначает психотерапию, и обращает внимание на сопутствующие заболевания. Я очень довольна, ведь главное - результат!</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Максим Куликов</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">23.05.2024 13:15:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Я обращался к Полине Олеговне с такими проблемами, как душевные боли, сильная тревожность и т.д. Врач выписала мне таблетки, стало лучше, но некоторые проблемы остались, которые я собираюсь решать в ближайшем будущем. Полина Олеговна выписала мне направление на других врачей и прием лекарств, которому я следую. Пропали многие плохие симптомы, с оставшимися собираюсь работать именно с этим врачом. Полина Олеговна как врач и человек очень хороший и понимающий, очень рекомендую.</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Кристина Юрьева</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">14.04.2024 20:00:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Полина Олеговна стала для меня настоящим спасением. Несколько лет я жила со своим заболеванием, и качество моей жизни из-за него очень сильно страдало, я не знала, что со мной, и не могла найти никакого объяснения своим состояниям и поступкам. До приема у Полины Олеговны я посещала других специалистов, но никто не смог мне помочь и сказать что со мной, а Полина Олеговна смогла! Она провела тщательную диагностику и подобрала подходящее лечение. Я быстро встала на ноги, качество моей жизни значительно улучшилось и продолжает улучшаться. Полина Олеговна всегда дает обратную связь, к ней можно обратиться с вопросом и быстро найти на него ответ. Я безумно благодарна этому человеку, ведь она подарила мне надежду на качественную жизнь. Настоятельно рекомендую этого замечательного специалиста. Я в полном доверии к ней, ведь результат ее работы налицо! Каждый день благодарю судьбу за то, что она привела меня на прием к Полине Олеговне.</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Михаил Романов</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">02.03.2024 20:00:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">Обратился к врачу с жалобами на самочувствие, перепады настроения и плохой сон. Не пожалел нисколько, что обратился именно к Полине Олеговне. После тщательной беседы подобрала более подходящее лечение, после которого стало гораздо лучше.</param>   
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/maierpo</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Вокзальная, д.1, к3г.</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)190-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach140" group_id="140">
            <name>Уманская Полина Станиславовна</name>
            <url>https://emotsium.ru/umanskaya</url>
            <price from="true">3500</price>
            <oldprice>3500</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikhiatr</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild6139-3066-4566-b239-666266333661/IMG_0357.jpg</picture>
            <description>Врач психиатр Уманская Полина Станиславовна центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Уманская</param>
            <param name="Имя">Полина</param>
            <param name="Отчество">Станиславовна</param>
            <param name="Годы опыта">13</param>
            <param name="Начало карьеры">2011-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">true</param>
            <param name="Средняя оценка">5.0</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Алёна Соловьёва</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">06.09.2024 10:30:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">Обратилась по поводу затянувшейся послеродовой депрессии​, Полина Станиславовна подробно расспросила о симптомах, назначила антидепрессанты и психотерапию. Я не знаю, как это работает, но мне как будто полегчало уже после визита к ней, еще до того, как вообще купила антидепрессанты. Благодаря им впоследствии моё самоощущение и настроение нормализовались, позволив мне самостоятельно, без особой помощи психолога принять себя и обстоятельства вокруг.</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Николай Орлов</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">18.07.2024 14:26:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">Обратился в ужасном состоянии, в день по несколько панических атак, нормально жить, работать не мог, чувствовал себя ужасно, вечная тревога. Как-то мне повезло, и с первого раза я нашел своего психиатра. Отличный врач, я думал, она меня не поймет, что со мной. Она меня поняла, выслушала, и через месяц мне уже стало легче. Прошло около 4-х лет, мы все еще иногда встречаемся, раз в полгода. Чувствую себя очень хорошо, очень благодарен за все. Таких врачей я еще не встречал, прием не 10 минут, а минут 30-40. Спасибо вам за все.</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Лилия Гусева</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">04.06.2024 20:13:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Наблюдаюсь у Полины Станиславовны больше двух лет. Обратилась во время декрета, на фоне затяжного депрессивного состояния. Не буду описывать симптомы, уверена - многим близка послеродовая депрессия и тревожное состояние. Также, были проблемы со сном и нарушение питания (отсутствие аппетита). Была подобрана терапия, от которой уже через 14 дней появился эффект. Жизнь обрела новые черты, появились силы и положительный взгляд на мир. После выхода на работу - осуществила многие задуманные планы, которые ранее боялась и вслух произносить. Очень советую не пренебрегать консультациями психиатра. И, конечно же, очень рекомендую доктора - Уманскую Полину Станиславовну.</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Дмитрий Захаренко</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">07.06.2024 18:17:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Пусть и с прошедшим, но с днём рождения. Я приполз с дёргающимся глазом, не способный заснуть. Почти в диком состоянии. Она выслушала меня и дала отличное лечение от моей депрессии и тревоги. Поставила меня на ноги и благодаря этому я очень многого добился всего за полгода. Теперь всем, кому нужна помощь, я рекомендую только её. Потому что я знаю, что она выслушает и назначит то, что нужно. Меня не беспокоит ничего из того, что беспокоило ранее.</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Валерий Чернов</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">01.05.2024 16:29:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">Обратился к данному врачу по рекомендации знакомых. Очень легко и быстро нашли общий язык, быстро к себе расположила. Тщательно был собран анамнез, задано достаточное количество вопросов. Порекомендую ли я врача? Однозначно, да. Приду еще? Да. Понравились подход, легкость в общении и прямолинейность в некоторых вопросах.</param>      
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/umanskaya</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Вокзальная, д.1, к3г.</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)190-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach141" group_id="141">
            <name>Головина Жанна Григорьевна</name>
            <url>https://emotsium.ru/golovina</url>
            <price from="true">2500</price>
            <oldprice>2500</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikholog,sudmedekspert</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild6531-6539-4339-b635-336436666630/golovina.jpg</picture>
            <description>Врач психолог, судебно-медицинский эксперт Головина Жанна Григорьевна центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Головина</param>
            <param name="Имя">Жанна</param>
            <param name="Отчество">Григорьевна</param>
            <param name="Годы опыта">19</param>
            <param name="Начало карьеры">2005-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">true</param>
            <param name="Средняя оценка">4.5</param>
            <param name="Число отзывов">5</param>
            <param name="Профессиональный рейтинг">4.5</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Автор">Татьяна Дьякова</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Дата">08.09.2024 09:01:00</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 1" unit="Понравилось">В принципе, мне все понравилось. Прием прошел нормально и длился час. Считаю, уделенного времени хватило, психолог никуда не торопилась и не отвлекалась. Мы побеседовали и Головина Ж.Г. ответила на все вопросы, которые у меня возникали. Она разговаривала понятно, сложные термины в речи не использовала и, думаю, максимально просто сумела объяснить проблему. Жанна Григорьевна приятная, располагает к себе и вызывает доверие как специалист, с ней комфортно находиться в кабинете. Наверное, я бы порекомендовала данного психолога другим в случае необходимости и сама вернусь к ней еще, если понадобится.</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Автор">Станислав Михайлов</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Дата">14.06.2024 11:22:00</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 2" unit="Понравилось">На приеме мне понравилось все, специалист дала дельные советы и дала понять, что нужно смотреть на реальность, а не жить фантазиями. Кроме этого, она сказала по поводу работы и ребенка, куда двигаться дальше. Изначально на приеме я рассказал свою историю, а Головина Ж.Г. записала все в блокнот, мы подробно обговорили то, как мне действовать. Я бы мог выделить спокойствие и пунктуальность специалиста. Если у меня возникали какие-либо вопросы, она на них отвечала информацию доносила доступно. Она говорила не завуалированно, а можно сказать, в лоб. Она объяснила, куда мне стремиться, поставить цель и как ее добиваться. Консультация началась вовремя, длилась она 1 час 15 минут. По моему мнению, этого времени было уделено вполне достаточно. На мой взгляд, Головину Жанну Григорьевну 100% можно порекомендовать другим людям!</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Автор">Екатерина Миронова</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Дата">06.04.2024 12:30:00</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 3" unit="Понравилось">Здравствуйте! Познакомились мы с данным специалистом в ноябре 2023 года. У сына-подростка начались проблемы со здоровьем. И по совету знакомого обратились к доктору для проведения психодиагностического тестирования. Жанна Григорьевна - очень тактичный, добрый, отзывчивый человек и профессионал с большим опытом работы! Вначале побеседовала со мной, очень подробно расспросила о проблеме, беспокоящей нас. Затем, чтобы картина была полной, также внимательно побеседовала с сыном и провела тестирование. Так как мы приехали из другого города, доктор, пойдя нам навстречу, подготовила заключение тестирования в сжатые сроки, чтобы скорее назначить необходимое лечение. Хочу отметить уважительное, доброжелательное отношение, участие в жизни пациента! После нашего знакомства Жанна Григорьевна всегда на связи, интересуется самочувствием, даёт необходимые советы и рекомендации! Ее внимание, слова поддержки не дают опустить руки, вселяют надежду на благоприятный исход заболевания, за что я ей очень благодарна! Однозначно рекомендую Головину Жанну Григорьевну всем людям, которым необходима психологическая помощь!</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Автор">Игорь Смирнов</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Дата">16.11.2023 20:51:00</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 4" unit="Понравилось">Врача с огромным опытом за спиной видно сразу. Жанна провела тщательное обследование, тщательно расспросила меня о сути моей проблемы, при этом тон ее речи был крайне уважительным. До Жанны Григорьевны обращался к другому специалисту, который не только не помог, но и сделал хуже, прописав препараты, которые мне не подходили. Благо, после лечения у данного специалиста я чувствую себя гораздо лучше.</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Автор">Анна Литвинова</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Дата">14.11.2023 13:43:00</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв проверен">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Отзыв участвует в рейтинге">true</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Оценка">5.0</param>
            <param name="Отзыв - 5" unit="Понравилось">Головина Жанна Григорьевна - потрясающий психолог, профессионал своего дела, со знанием методик диагностики и ликвидации проблем личностного характера. Помогла мне справиться с посттравматическим стрессовым расстройством и найти причины его появления в прошлом. Видно, что специалист любит свою работу, а также, что немаловажно, уважает пациентов и искренне желает передать им свои знания! Жанна Григорьевна очень приятна в общении, вежлива, доброжелательна. Я очень рада сотрудничеству с Жанной Григорьевной, бескрайне благодарю и безусловно рекомендую такого талантливого наставника!</param>      
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/golovina</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Вокзальная, д.1, к3г.</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)190-20-30</param>
        </offer>
        <offer id="vrach142" group_id="142">
            <name>Шваб Дмитрий Владимирович</name>
            <url>https://emotsium.ru/shvab</url>
            <price from="true">3000</price>
            <oldprice>3000</oldprice>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <sales_notes>Первичный прием</sales_notes>
            <set-ids>psikhiatr,psikhoterapevt</set-ids>
            <picture>https://static.tildacdn.com/tild3138-6665-4461-b764-363939333534/shvab.jpg</picture>
            <description>Врач психиатр, психотерапевт первой категории Шваб Дмитрий Владимирович центра психотерапии и психиатрии ЭмоциУМ в Тюмени</description>
            <categoryId>1</categoryId>
            <param name="Фамилия">Шваб</param>
            <param name="Имя">Дмитрий</param>
            <param name="Отчество">Владимирович</param>
            <param name="Годы опыта">14</param>
            <param name="Начало карьеры">2010-01-01</param>
            <param name="Город">г. Тюмень</param>
            <param name="Взрослый врач">true</param>
            <param name="Детский врач">false</param> 
            <param name="Ссылка на профиль врача">https://emotsium.ru/shvab</param>
            <param name="Город клиники">г. Тюмень</param>
            <param name="Адрес клиники">ул. Вокзальная, д.1, к3г.</param>
            <param name="Название клиники">Клиника «ЭмоциУМ»</param>
            <param name="Возможность записи">true</param>
            <param name="Телефон для записи">+8(909)190-20-30</param>
        </offer>
        </offers>
    </shop>
</yml_catalog>
